[學術討論]呢位日本朋友為踢歐聯自願減薪係咪除笨有精?

一開始轉過去中東就係笨柒

起碼佢依家覺今是而作非

咁原本嗰隊葡超中下游啫

其實點解要咁樣轉貼新聞

得條link就冇人知內容係咩

睇美洲盃幾場 真心勁

牙磊減人工踢愛斯賓奴都好屈機

佢唔係簽咗PSG再借去中東㗎咩
定係我記錯

如果佢成功爭取愛斯(賓奴)推到上歐霸盃決賽周就有加番少少人工嘅可能(依家佢哋要由外圍賽第二圈起步)......

10號仔

小弟都買佢嚟波圖之後獲配呢個冧把